啱啱響弘大比人捉左出去跳舞既巴打入一入黎

著長白色羽絨比人捉出去跳TT
仲嗌左句光復香港時代革命既巴打
你漏左個adidas索袋啊
個男仔應該keep住左 你自己contact番佢啦

btw巴打好玩得!!!

push

1

Hi多謝你見到我😂😂🙏🙏

希望你攞得番個袋

相認post

條友假膠

咁都有香港人

我攞返啦，thx

我返到去佢話俾咗第二個